[有圖]17-18 LIHKG香港超級女神聯賽第26輪投選專區 #朱千雪 李佳芯 苟芸慧 謝安琪 馮盈盈 陳瀅

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

倪晨曦v陳瀅
林嘉欣v謝安琪
陳嘉倩v陳穎欣@SG
苟芸慧v朱千雪
李佳芯v馮盈盈
簡淑兒v趙慧珊@SG
張曦雯v杜小喬
麥明詩v李靜儀@SG

超聯第二十五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第二十六輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-31 12am-10pm

(8)倪晨曦vs陳瀅(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:02am-10:02pm

(12)林嘉欣vs謝安琪(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:04am-10:04pm

(11)陳嘉倩vs陳穎欣@SG(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:06am-10:06pm

(3)苟芸慧vs朱千雪(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:08am-10:08pm

(2)李佳芯vs馮盈盈(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:10am-10:10pm

(16)簡淑兒vs趙慧珊@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:12am-10:12pm

(7)張曦雯vs杜小喬(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

最底 麥明詩對李靜儀

最後四輪超級聯賽賽程:

27.

2018-04-14
陳穎欣@SGv李佳芯
李靜儀@SGv陳嘉倩
陳瀅v張曦雯
謝安琪v麥明詩
朱千雪v林嘉欣
趙慧珊@SGv倪晨曦
杜小喬v苟芸慧
馮盈盈v簡淑兒

28.

2018-04-21
簡淑兒v陳穎欣@SG
趙慧珊@SGv陳瀅
李佳芯v李靜儀@SG
陳嘉倩v謝安琪
倪晨曦v馮盈盈
麥明詩v朱千雪
林嘉欣v杜小喬
苟芸慧v張曦雯

29.

2018-05-05
朱千雪v陳嘉倩
李靜儀@SGv簡淑兒
陳瀅v苟芸慧
謝安琪v李佳芯
陳穎欣@SGv倪晨曦
杜小喬v麥明詩
張曦雯v林嘉欣
馮盈盈v趙慧珊@SG

30.

2018-05-12
杜小喬v陳嘉倩
馮盈盈v陳瀅
趙慧珊@SGv陳穎欣@SG
倪晨曦v李靜儀@SG
李佳芯v朱千雪
麥明詩v張曦雯
簡淑兒v謝安琪
林嘉欣v苟芸慧

2018-3-31 12:14am-10:14pm

(13)麥明詩vs李靜儀@SG(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃四強已誕生,待抽籤,四強分別係
朱千雪 文詠珊 苟芸慧 李佳芯

LIHKG環球女神冠軍盃8強已經誕生

新垣結衣(日本) vs (香港)朱千雪 首回合:4月4日 次回合:4月10日
IU(韓國) vs (馬來西亞)林明禎 首回合:4月3日 次回合:4月11日
林宣妤(馬來西亞) vs (香港)謝安琪 首回合:4月3日 次回合:4月11日
Gal Gadot(以色列) vs (台灣)周子瑜@TWICE 首回合:4月4日 次回合:4月10日

*左方女神先主後客

希望巴打絲打們到時踴躍參與

兩隻都係臭

ali vs fyy

YY 首循環偷雞成功,今輪應該無呢支歌仔唱

好難揀但投咗yy

點會唔係芯芯